[越級挑戰] 點追女神？

頭先開錯台
我知各位一定話唔應該封佢為女神，提高難度，封死自己 或者會叫我Stop la啦死毒向左走向右走，這些機會不是屬於你的 但係我真係好想試下，那怕最後Seven到貼地都想試
利申返先 我Dse雞
我暗戀左佢4年，我同佢就嚟冇見面嘅機會，佢應該係升大學，而我就入i大(係咪同come on James嘅背景好似呢 )
之前謝師宴係朋友支持下我終於鼓起勇氣搵佢合照，可能就係呢下野，激發起我下決心想追佢
講少少背景先:中學唔同班、冇傾過偈，之前唔記得左點樣拎到佢電話號碼(總之唔係正途)，之後whatsapp左幾句，我唔知點樣覆就收左皮
我:正常樣啦我估、毒、窮、瘦、公屋仔、163cm
女神:正到核爆、有氣質、白、屋企有D錢、高我2-3cm，女神應有嘅元素佢基本上齊哂
所以今次係新手無課玩家決戰final boss嘅難度
雖然真係冇乜可能成功但我至少想英勇戰死好過不戰而敗
所以向各位求教應該點做

你女神最撚憎人手filter

163
Game over

咁大對比
molamola

算吧啦朋友 無樣無高度無錢 咁平凡就唔好諗女神啦
女神除非有日撞壞腦 先會睇上啲凡夫俗子
又或者比高富帥hurt完 轉口味先有機會到你

生生性性讀好書 專心做自己鐘意既野好過啦
話唔到反而吸引到你女神既注意

睇到163 呢3隻數字已經唔洗睇
算數啦..

小學生都高過你

利申166

163唔好話女神，美極都唔要啦

唔通真係冇機....

好好準備自己 搏十零廿年後有機會埋單都好

咪玩啦 條女仲高過你死罪左

183留名

試！唔試實無機會嫁
試完將啲唔開心事分享比大家開心下

163……

高多7cm
起碼170先
咁都做唔到就唔好諗追女神

做唔到

就算唔高過佢 起碼都要平頭啦 我諗

好高難度
中學d女睇樣睇高度

你兩樣都無好難追
我係你就放棄

未肯死心

留番o係屋企打o下飛咪算囉…搞咁多野做乜…？

咁祝你好運
當年讀書有fd 試過對女神表白
失敗左俾人笑足兩年

係咪成日打飛機搞到得163

153都唔show你啦

睇你談吐， 視乎你能唔能夠放低佢。 大丈夫拎得起放得低呢句唔係冇原因， 你要放得低佢， 先可以對佢好似對朋友咁。 因為你要留番d空間比大家， 唔可以太過緊咬住佢， 留番d空間比佢幻想， 某程度上就可以拉近你同佢之間嘅關係， 當然以上係建基於佢會幻想你。 而呢個正正係你作戰嘅目的， 但你自己爆得太多自己野比佢聽(你可能會覺得咁樣比到佢安全感), 但咁樣只會失去佢對你嘅興趣，正如你對一樣已經瞭如指掌嘅野都唔會再有衝動， 而愛情則比較需要一瞬間嘅衝動。
利申 唔係d咩專家， 因為我有同巴打類似經歷， 希望從我角度出發幫到樓豬， 遇到個真心死心塌地喜歡嘅女仔真係好難

好想知連登仔既正常樣係咩程度

可唔可以收皮。。。

正常談吐 做朋友 唔好比人fd zone
身高其實又唔喺好大因素
男朋友都喺同我平頭
未追到個陣咪買增高鞋個啲著下

就算奇蹟出現俾你追到佢 佢既人生都會因為同你一齊就下坡 咁又何苦呢 放過人 放過自己啦

係屋企打多幾次丁就無哂追佢既衝動
利申 一直原用呢個方法

我wtsapp都冇咩點同佢傾計

重點係 你係咪女神先

加油呀 巴打
只要你肯放棄嘅話

睇到163cm就完

努力搵錢，佢三十歲冇人要你咪幫佢埋單

手動filter on99抵你溝唔到女

點追

Your face, your money

兄弟， 唔好衝去柒呀。
柒足一世，所有中同聚會ga

正常樣嘅連登仔又諗起金鐘
不過認真 你咁多缺點人哋點會show你
同樣地如果有條咁嘅女追你 你都唔會受啦
回頭是岸啊

你當咗佢係神仲點追啊，地位都唔對等

介紹我識，我示範你睇

我地班關係好差，我諗唔會有聚會

跟我搵錢 有錢就ok

試下講泡女，不要說追女